Google nest mini用手機wifi連接唔到

如題，去朋友屋企幫佢裝nest mini, 佢住舊唐樓唔方便網上網， 用手機開share做wifi, 點知搵到個裝置但連接唔到。

有冇高手可以解管到原因？

推

電話hotspot 未必比device之間 communicate
hotspot -- router -- device 應該解決到

買個插sim卡既流動wifi會唔會解決到問題？
e.g. tp-link m7650

理論上得 但千幾蚊為左隻Nest mini 抵咩？

比你參考下 可能可以trick 到Nest mini 直接連 Hotspot

push